藍絲老母俾意見

老母係藍絲 佢話我地幾百萬人應該絕食/圍林鄭辦公室/日日遞信去林鄭嗰度喎 點睇各位絲巴

聽佢up真係低能

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

垃圾post
拉

難得今日抖足精力同佢叫係冷靜少少坐低傾 點知聽返黎